其實點解林奠月娥會咁離地？

基層家庭住咗十幾廿年劏房

定純粹細個窮咗太多年依加上咗個濕鳩位就覺得自己好勁想做下離地撚？

見佢所有嘢冇一樣嘢係貼地少少，明明低層出身點解啲行為扮到自己好似未見過窮人唔了解啲基層疾苦，扮到自己好似由細細個就係個二世祖咁屋企唔憂食唔憂住。

上左位仲同你講貼地？

由細到大都有錢人？？

上咗位唔洗貼地
但佢嘅行位想扮到自己冇貼過地多啲
睇番維基講林奠計起住咗成21年劏房

我當初都以為係，後尾睇番佢資料佢出世之後住劏房住到21歲，成長環境係好撚窮

因為上左位幾十年，份人無同理心，覺得自己窮過，因為自己努力所以上到位，你哋割係因為你哋無能

反社會人格姐
你見佢講嚴肅野既時候會哈哈聲咁笑
然後對住殉職人員家屬會拍手同笑就知咩事

班狗官冇緊係預咗
係覺得佢啲行為勁似有啲公屋窮撚扮有錢講到自己未體驗過窮

天生

條柒婆個feel似係
佢知道自己唔可以輸 由細到大都係用哩種思維
好堅信自己嘅決定 尤其係自己基層出身到做高官
哩種成功更加深化佢只信自己嘅性格
用自己嘅方法 然後一味單向地話我係為你好

sociology 畢業

就係因為窮過，所以先要離哂地去清洗過去

自古以來
權力係會令人失去常性

咁樣屈9人
個女人on9 屈埋其他人都on9

可能住劏房住到心理變態，有時d二世祖雖然未窮過都有同理心過佢